劉伯溫 - 三峽預言

輕氣動山嶽，一線鐵難當。

人逢猛虎難迴避，有福之人住山莊。繁華市，變汪洋。高樓閣，變坭崗。

父母死，難埋葬。爹娘死，兒孫扛。萬物同遭劫，蟲蟻亦遭殃。

好似好堅咁，ching 世外高人？